連丁左3次，正式進入厭世MODE

求補品LIST

滴雞精 寶擴力 維他奶

飲返自己d米青

最勁試過連丁幾次?

之前有人講過
叫完雞或打完J先去同囡囡交往
咁係最冷靜客觀
唔會受性欲影響

我好同意

5次

唔會痛咩

同意

一日 五六Q 謝撚到

almond 補 zinc

趁後生試一次

最後要抖幾日先再丁，有沒成個人散晒腳軟

出到街等條女嗰陣都回復番啦

打丁師